#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Module.txt"
msgid "Media Processing"
msgstr "媒体处理"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Module.txt"
msgid "John Murdock, Sébastien Ros"
msgstr "John Murdock, Sébastien Ros"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Module.txt"
msgid "Module for processing Media e.g. image resizing"
msgstr "用于处理媒体的模块，例如图片调整大小。"

#: Orchard.MediaProcessing.AdminMenu
#| msgid "Media"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.AdminMenu"
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: Orchard.MediaProcessing.AdminMenu
#| msgid "Profiles"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.AdminMenu"
msgid "Profiles"
msgstr "配置文件"

#: Orchard.MediaProcessing.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to list media profiles"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to list media profiles"
msgstr "未授权访问列出媒体配置文件"

#: Orchard.MediaProcessing.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage media profiles"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to manage media profiles"
msgstr "未授权管理媒体配置文件"

#: Orchard.MediaProcessing.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to edit media profiles"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to edit media profiles"
msgstr "未授权编辑媒体配置文件"

#: Orchard.MediaProcessing.Controllers.AdminController
#| msgid "Image Profile {0} deleted"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Controllers.AdminController"
msgid "Image Profile {0} deleted"
msgstr "图像配置文件 {0} 已删除"

#: Orchard.MediaProcessing.Controllers.FilterController
#| msgid "Not authorized to manage image profiles"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Controllers.FilterController"
msgid "Not authorized to manage image profiles"
msgstr "未授权管理图像配置文件"

#: Orchard.MediaProcessing.Controllers.FilterController
#| msgid "Filter deleted"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Controllers.FilterController"
msgid "Filter deleted"
msgstr "滤镜已删除"

#: Orchard.MediaProcessing.Drivers.ImageProfilePartDriver
#| msgid "The Name can't be empty."
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Drivers.ImageProfilePartDriver"
msgid "The Name can't be empty."
msgstr "名称不能为空。"

#: Orchard.MediaProcessing.Drivers.ImageProfilePartDriver
#| msgid "A profile with the same Name already exists."
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Drivers.ImageProfilePartDriver"
msgid "A profile with the same Name already exists."
msgstr "已存在同名配置。"

#: Orchard.MediaProcessing.Drivers.ImageProfilePartDriver
#| msgid "The Name can only contain letters and numbers without spaces"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Drivers.ImageProfilePartDriver"
msgid "The Name can only contain letters and numbers without spaces"
msgstr "名称只能包含字母和数字不能有空格"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter
#| msgid "Transform"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter"
msgid "Transform"
msgstr "变换"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter
#| msgid "Format"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter
#| msgid "Change the format of the image."
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter"
msgid "Change the format of the image."
msgstr "更改图像的格式。"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter
#| msgid "Format the image to {0}"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter"
msgid "Format the image to {0}"
msgstr "设置图像到 {0} 的格式"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter
#| msgid "The target format of the image."
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter"
msgid "The target format of the image."
msgstr "图像的目标格式。"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter
#| msgid "Quality"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter"
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter
#| msgid "JPeg compression quality, from 0 to 100."
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter"
msgid "JPeg compression quality, from 0 to 100."
msgstr "JPeg 压缩质量，从 0 到 100。"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter
#| msgid "Jpeg"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter"
msgid "Jpeg"
msgstr "Jpeg"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter
#| msgid "Gif"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter"
msgid "Gif"
msgstr "Gif"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter
#| msgid "Png"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter"
msgid "Png"
msgstr "Png"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Transform"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Transform"
msgstr "Transform"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Resize"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Resize"
msgstr "调整大小"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Resizes using predefined height or width."
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Resizes using predefined height or width."
msgstr "使用高度或宽度调整大小。"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Pad to {0}x{1}"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Pad to {0}x{1}"
msgstr "Pad to {0}x{1}"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Crop to {0}x{1}"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Crop to {0}x{1}"
msgstr "Crop to {0}x{1}"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Stretch to {0}x{1}"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Stretch to {0}x{1}"
msgstr "拉伸到 {0} x {1}"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Resize to {0}x{1}"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Resize to {0}x{1}"
msgstr "将尺寸调整到 {0} x {1}"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Width"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "The width in pixels."
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "The width in pixels."
msgstr "宽度 （以像素为单位）。"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Height"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "The height in pixels."
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "The height in pixels."
msgstr "高度 （以像素为单位）。"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Mode"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "How the image should be resized.<br/>Max: adjusts to the max given width or left, keeping image ratio.<br/>Pad: adds a padding so that the target image is exactly of width and height.<br/>Crop: removes part of the image to fit with given height and width.<br/>Stretch: stretches the image to fit within height and width."
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "How the image should be resized.<br/>Max: adjusts to the max given width or left, keeping image ratio.<br/>Pad: adds a padding so that the target image is exactly of width and height.<br/>Crop: removes part of the image to fit with given height and width.<br/>Stretch: stretches the image to fit within height and width."
msgstr "How the image should be resized.<br/>Max: adjusts to the max given width or left, keeping image ratio.<br/>Pad: adds a padding so that the target image is exactly of width and height.<br/>Crop: removes part of the image to fit with given height and width.<br/>Stretch: stretches the image to fit within height and width."

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Alignment"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Alignment"
msgstr "对齐方式"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Select the alignment for Crop and Pad modes."
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Select the alignment for Crop and Pad modes."
msgstr "Select the alignment for Crop and Pad modes."

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Pad Color"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Pad Color"
msgstr "Pad Color"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "The background color to use to pad the image. Named color or hex value."
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "The background color to use to pad the image. Named color or hex value."
msgstr "The background color to use to pad the image. Named color or hex value."

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Max"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Max"
msgstr "Max"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Pad"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Pad"
msgstr "Pad"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Crop"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Crop"
msgstr "修剪"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Stretch"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Stretch"
msgstr "拉伸"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Top Left"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Top Left"
msgstr "顶部左对齐"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Top Center"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Top Center"
msgstr "顶部居中对齐"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Top Right"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Top Right"
msgstr "顶部右对齐"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Middle Left"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Middle Left"
msgstr "中部左对齐"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Middle Center"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Middle Center"
msgstr "中部居中对齐"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Middle Right"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Middle Right"
msgstr "中部右对齐"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Bottom Left"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Bottom Left"
msgstr "下部左对齐"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Bottom Center"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Bottom Center"
msgstr "下部居中对齐"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid "Bottom Right"
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Bottom Right"
msgstr "下部右对齐"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit Media Profile - {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit Media Profile - {0}"
msgstr "编辑媒体配置文件 - {0}"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Filters"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Filters"
msgstr "滤镜"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Add a new Filter"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Add a new Filter"
msgstr "添加新滤镜"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Up"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Down"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Usage example: "
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Usage example: "
msgstr "用法示例："

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Preview"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Close"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Profiles"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Profiles"
msgstr "配置文件"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Add a new Media Profile"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Add a new Media Profile"
msgstr "添加新配置文件"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Actions:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Actions:"
msgstr "操作："

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Choose action..."
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Choose action..."
msgstr "选择操作..."

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Apply"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Show:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Show:"
msgstr "显示："

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "All"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Filter"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Properties"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Preview"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/EditorTemplates/Parts.MediaProcessing.ImageProfilePart.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/EditorTemplates/Parts.MediaProcessing.ImageProfilePart.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/EditorTemplates/Parts.MediaProcessing.ImageProfilePart.cshtml
#| msgid "The technical name of the profile. Must be letters and numbers only (e.g. Thumbnail)."
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/EditorTemplates/Parts.MediaProcessing.ImageProfilePart.cshtml"
msgid "The technical name of the profile. Must be letters and numbers only (e.g. Thumbnail)."
msgstr "配置文件的技术名称。必须是字母和数字 （例 Thumbnail）。"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Add.cshtml
#| msgid "Add a Filter"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Add.cshtml"
msgid "Add a Filter"
msgstr "添加滤镜"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Add.cshtml
#| msgid "There are no currently available filters"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Add.cshtml"
msgid "There are no currently available filters"
msgstr "当前无可用的滤镜"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Add.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Add.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Add.cshtml
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Add.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Edit.cshtml
#| msgid "Edit Filter - {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Edit.cshtml"
msgid "Edit Filter - {0}"
msgstr "编辑滤镜 - {0}"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Edit.cshtml
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Edit.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Edit.cshtml
#| msgid "You may optionally give a description to this filter, to be used in the dashboard screens."
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Edit.cshtml"
msgid "You may optionally give a description to this filter, to be used in the dashboard screens."
msgstr "您可以提供一个可选的滤镜描述，其将显示于控制面板屏幕。"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Edit.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Edit.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Module.txt
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Module.txt"
msgid "Media Processing"
msgstr "媒体处理"

#: Orchard.MediaProcessing.AdminMenu
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.AdminMenu"
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: Orchard.MediaProcessing.Controllers.AdminController
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to list media profiles"
msgstr "未授权访问列出媒体配置文件"

#: Orchard.MediaProcessing.Controllers.FilterController
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Controllers.FilterController"
msgid "Not authorized to manage image profiles"
msgstr "未授权管理图像配置文件"

#: Orchard.MediaProcessing.Drivers.ImageProfilePartDriver
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Drivers.ImageProfilePartDriver"
msgid "The Name can't be empty."
msgstr "名称不能为空。"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.FormatFilter"
msgid "Transform"
msgstr "变换"

#: Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.MediaProcessing.Providers.Filters.ResizeFilter"
msgid "Transform"
msgstr "Transform"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit Media Profile - {0}"
msgstr "编辑媒体配置文件 - {0}"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Profiles"
msgstr "配置文件"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/EditorTemplates/Parts.MediaProcessing.ImageProfilePart.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/EditorTemplates/Parts.MediaProcessing.ImageProfilePart.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Add.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Add.cshtml"
msgid "Add a Filter"
msgstr "添加滤镜"

#: ~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Edit.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MediaProcessing/Views/Filter/Edit.cshtml"
msgid "Edit Filter - {0}"
msgstr "编辑滤镜 - {0}"

